[ios/an] One Piece Bounty Rush (5) 海賊王的時代！

海賊王4對4大亂鬥
歡迎新手加入

Q&A
隻驚玩咩？
主要模式係四對四亂鬥驚，喺地圖有5枝旗，3分鐘入面邊隊搶得多旗就贏。

然後間中有活動模式，例如死鬥，鬥殺得多對方；或者財寶搶翻天，地圖有十幾支旗鬥搶得多。亦間中有boss fight，四個玩家合力打大佬，有唔同大佬，例如龍凱多、巴雷特、三大將等等。

亦有一個單機故事模式，好似格鬥驚咁玩，之前劇情去到東海篇，打傑克船長、魚人阿朗嗰啲。
會不停加新關，而家由東方藍打到夏波帝諸島篇。

係咪pay to win?
一般。隻驚50%人物能力，50%技術。

先講人物能力，佢唔同角色有唔同強度，譬如同level佳亞小姐係打唔贏凱多；亦需要培養角色，100 level 屌打80 level。而要開放100 level，先要抽中7張同一樣角色黎換角色碎片，咁係好難，但大部份角色佢俾你每日都可以換一啲，所以都可以用時間換。

另外亦講技術，冇勁角色都好，因為隻驚係玩搶旗唔係淨係殺人，你唔夠人打都可以專心搶旗，或者做支援，幫隊友補血、放陷阱、令對方陷入特殊狀態等等。有班戰鬥力高嘅on9成日專注殺人，之後俾人搶哂啲旗咁輸。

另外因為有得磨角色碎片，你玩幾個月，唔課金都會打得下

要唔要首抽？
要，普通角起碼5星起手，即係同一角色抽3次，之後條路會易行好多。普通角色pool 特別易刷，因為有保底。對傳奇角有愛都可以抽1-2張起手，再慢慢養

抽邊個角色好？
因為不停有新角色加入，所以meta季季唔同，要參考巴打貼上黎嘅tier list，或者直接問巴打

幾多level 先夠用?
角色要升level的話，要升階級，即係幾多粒星，起碼5星先勁同上到場，因為會開放特性2
但要抽3張重複先可以上5星，再抽多4張重複先上6星
好難的

但可以用時間儲角色碎片
如果淨係抽到一張角色
傳奇角上五星，有課28蚊月費，就3-40日，唔課7-80日
普通角上五星26日之內

抽多一張時間減半

點分傳奇角，普通角?
兌換所划算急衝30專用有得換的，係傳奇角，冇得換的係普通角 (除左超傳說: 羅傑、大媽、黑鬍、紅髮、御田)
傳奇角普遍勁啲，但有唔少普通角都係top tier

點解有啲角色好似開唔到?
有一啲角色係期間限定，例如超傳說；有啲更係活動限定，例如巴雷特，電影版薩波

鑽石點累積？
得到鑽石嘅方法如下：
1. 每日任務，送一至三粒
2. 活動派，譬如新年聖誕各送50，下載量1500萬送120
3. 季末成就，SS級加埋其他成就可以有3-40粒，每十幾日一季
4. 課金，不過好貴
5. 完成任務，都幾多任務送石
6. 打單人關，每關3粒

建唔建議課金?
新手如果唔係太多錢，又想一開頭就勁可以上網真接買acct，幾百蚊可以買到大量6星連紅髮/黑鬍帳，或者羅傑御田帳，鍾意自己抽都可以買1 level 多鑽帳，用呢個價課金係咩都抽唔到
老手自己決定
我就淨係每個月課廿幾蚊換傳說角碎片

新post LM

lm

認唔認到係咩

下面會唔會係黃金帝

吹到係白胡子

如果係又要課金

年輕白鬍卡普

又超傳？

應該只係普通傳奇角色

無石

我都冇，冇諗住抽
只係有興趣睇吓會唔會剋到綠屬同兩隻超傳，等其他角色尤其藍角多返出場機會

打平手 都唔係超傳

出左gameplay 白鬍好似好勁

嘩屌 濕曬

招震遠撚到

好能勁

仲有震震效果
唔倒地唔郁得硬食所有傷害

咁都唔係超傳

咁下年一定係雙果黑胡子

如果係實勁到癲

唔係真係唔知有啲咩再出

紅髪又收工

暗水吸完 再震

黑鬍勁完2年，再出新黑鬍勁多2年
bandai 契仔

卡普D招咁on9 掟個鑊蓋

睇落白鬍勁好多
金卷2中1

買大細

無計,佢唔係能力者,又淨係得拳招,都唔知作咩技比佢好

直接買金卷幾＄

好似3舊水上下
玩2年從來未買過
好似有30%咩都唔中

😅😅會唔中老虎蟹都唔買

100石中左

屌 原來卡普坦到仆街
勁克羅傑

另一個ac 中卡普

幾易中

角色越出越屈
我就得100石
唔抽了

抽抽埋埋冇得用都幾唏噓最衰自己冇留啲4星碎

好快出課金買碎

卡普算頂得到羅傑，又可以斷御田強搶點！

最後抽左
一隻四星都冇
又話好易中？

卡普幾勁 好硬

唔抽又抽

個個都話好中
所以真係個心要定
當上左一課今晚美股理性啲

無黑胡，用佢都可以！而家周街羅傑御田

有咩紅屬性好用 而家忽然六屬性抬起頭來好多勁角

綠

CP0
薩波
紅卓洛
黑鬍
蛇人
紅羅

卡普值唔值得追 剩係中咗白胡

勁
但好撚難抽

白胡易抽過卡普好多

我乜撚都抽唔到

試過買過金卷$3xx果個，最尾果張唔係出pick up果兩張，以後唔撚買！

卡普普通攻擊第三下可以震開羅傑技2

唔知可唔可以震開搶旗御田

我試過可以呀

掂wo

我係圈內都可以打飛佢

有海賊王應該唔洗抽白胡子
我無黑胡子，搞到想抽卡普
黑胡子幾時返場

黑胡已經復刻左兩次喇，再復就冇新意

雷利好唔好用?

十大攻手
冇羅傑之前咁好用
但都好用

你準迴勁 佢咪勁囉

新手

醉片比羅傑定禦田好

當練下技術囉
不過唔係新手角
太脆、容錯率低
幾時進退、迴避、騙閃、普攻唔打哂全套等技術都要精通先會用得雷利勁

雖然卡普瞄住羅傑黎打
不過都係羅傑整體勁啲

雷利真係最技術性嘅角嚟

白胡D技同攻擊又係好慢

唔好用咩

佢D震震強左 技2 可以打穿牆
忍手等超傳 或買佢果個急衝30 每日買D石儲

那個男人回來了

請問呢個帳抵唔抵屌

羅傑御田得60 ,貴啦

發覺如果人地連中佢D震震 普通技都可以Ko 人

薩波係咪唔怕佢

呢一擊真係最強
用組合技打

點樣入同盟
同埋變章點升到上9

作為連登仔
你喺搜尋同盟度search 下口號
有好多的

要合成的
你升獎章，有時會有三星
將三個三星合為同一個
就會變成9星

我連搜尋同盟個位都搵唔到

主畫面玩家等級下面有個船仔
入左去揀選項
再揀搜尋同盟

唔該

推下先!

羅傑同禦田 邊隻食碎片100lv 好

羅傑 唔洗諗

羅傑80lv都夠屌打全場

有冇人睇左漫畫1006話？

不死鳥唔知會唔會再出一隻新角

推下先!
仲有冇人玩緊!

有 今季唔衝百大了輕鬆玩

上季衝到?

有，練緊不死鳥

我都有玩不死鳥

海賊王同世上最強男人都要屈服係局長之下

6x 上唔到了

仲多唔多人玩

連登就得呢度咁多人
不過多香港人玩，每幾場就見到有人打廣東話名或者口號名

局長好似都仲夠力打

已經好勁

想收個ac玩但又唔知點先勁

有羅傑御田5星就勁
之前巴打收500左右

夠屈機？ 洗唔洗睇埋其他 同埋係咪可以同巴打組隊？

紅髮抽唔抽好

天梯唔得
Boss戰同友誼賽都可以組隊玩

羅傑御田點鬍係全驚最勁
絕對夠力

唔建議
幾百石抽都係白抽居多
一千石先保紅髮
抽返黎亦很易死
冇上年咁屈機

有1000不如等七月2.5周年

同意

今次750 石 因有兩張票送

今次活動幾多石送

想問有冇人用wifi入唔到game,但用data
可以入到game?

白色情人節抵唔抵抽?

新玩 有一大三千索隆，白鬍，卡普同羅練邊隻好

卡普同白鬍

我抽咗1 round
因為想要
1. 四星碎片 x100
2. 路羅, 月光摩利亞, 一大三千索隆 (放支援)

冇喎

理論上係抵
150石100碎片可以入手

我都抽左
之後要死儲石乜都唔抽

除此之外紅奪羅都要日日換碎片
升傳奇太耐了

前兩日on99走去抽紅髮唔夠150石
不過都好在中左CP0

我覺得350石有200碎抵抽，抽哂即刻喂哂比羅傑下次結算就6星，之前羅傑pool抽350石毛都無條

中左河松路羅同摩利亞

你之前隻cp0屌打
我中羅x飛
上左80lv 有得用黎做主力

係咪淨係比佢跑步拎碎片?

CP0好用?
冇咩資源升

可以跑兩隻嘛其中一隻俾佢囉

個人覺得attacker 排6-8左右
roger
雷利
紅髮
紅薩/羅路飛/cp0好接近
之後先到白鬍同薩波

話說Roger完全唔知點打

好難打
用卡二、鷹眼buff 到100%減受到的傷害可以坦佢
其他就用強力紅角殺佢
要識閃劍氣

冇呢D條件唔打，走仲著數

屈到，殺埋黎都唔知點算

如果要抽2.5週年嘅超傳奇，應該留定幾多石穩陣d？

低配750
高配1500

冇得算
死亡

上次大媽叫高配定低配

上次750出卡二
1500出大媽

咁儲定1500石先，仲諗緊抽唔抽白色情人節，睇嚟都係唔好住

冇野急需用碎片就唔使

以下最新話劇透

御田是也

王副貢獻大過3隻超傳，好有成功感

不死鳥幾好玩，
識走位同醫隊友，隊友通常都會好感恩咁比讚你

中意紅髮 抽咗500石都唔中

好難中架
唔夠數保底嘅野我都好少抽

免費抽中呢三隻都幾正

原來羅杰5星咁撚勁
上一個月上到SS都幾符碌

頭先打左場對面三隻羅傑

連勝13場，最後數緊秒先斷線

Up

Upup
樓主我仲日日玩